突發 林鄭月娥聯同陳茂波邱騰華稍後見記者

又玩bingo

又係讀數據

過主啦

自由黨立法會議員鍾國斌聯同香港中小企商會聯席會議成員，舉行記者會，反映多個界別現時面對的困境。

鍾國斌表示，現時香港的經濟越來越差，預期香港會進入衰退期，最近暴亂的情況導致衝突事件，令不少商舖要關門暫停營業；22個國家已對香港發出旅遊警示，遊客減少，各行業的生意出現門題，部分行業的生意跌幅達20%至50%，擔心未來會出現裁員潮。

專利及連鎖經營業界的代表說，餐飲業由上月至今生意同比下跌19%，本月至今跌幅更加接近25%。特別在旅遊區，情況更嚴重，在衝突示威較少的地方，跌幅亦達到12%。

中小企代表則說，以深水埗的電腦銷售為例，生意有雙位數的跌幅，因為擔心不明朗因素出現，原有的電腦節都已暫停舉辦，現時未有跡象顯示暴力事件會停止，擔心本港經濟將受到很大衝擊。

美容業界則指，近月有數天是零收入，最近兩個月，不少小型美容院的生意跌幅高達50%，尤其在某些示威區的零售點，甚至要關門不能做生意，希望大家同舟共濟坐下來商討。

好心啲記者咪鬼去, 等佢自己同自己講算

講人話啦

行政長官林鄭月娥今日下午5時15分，將聯同財政司司長陳茂波、商務及經濟發展局局長邱騰華，以及商界代表，在行政長官辦公室地下大堂會見傳媒。

又係講重復野 主要做比5毛藍絲睇

屌，又點呀.gif

派錢?

又打經濟牌

唔駛估 一定講經濟下滑

肯定講示威者搞到經濟差哂，要盡快平息咁之類

再講光復香港 時代革命？ 定見呢兩日靜靜地又撥火

餐廳少了生意
人工照出
唔使咁忙 仲好

（和師奶分析對打工仔的好處）

又用民生同經濟打民意戰

一定講示威影響經濟

不嬲都供過於求

有鋪執係自然 調整市場

咪又係影響旅客 又搞到經濟又嚇到人
無人再黎香港好多行唔掂

唔好意思, 借個位

又做數據閪

十分緊張機場

商界即係又吹經濟牌

藍絲都聽到無感覺

又出黎講廢話

譴責市民去機場？

正 為左呢兩日活動點火....果然係港獨之母

同我推到最和理非既阿爸阿媽出晒嚟

應該好似2014年咁，打經濟牌，然後又去法庭申請禁止令囉

機場果然係關鍵戰場

淨係屌示威者 唔識反省下咩原因？

我就當真係2個月抗爭搞到經濟收皮
但2個月就可以動搖你經濟能力 會唔會係依個政府管治能太廢?搞到成個香港不務正業呀?

玩民生戰 話運動已經影響香港經濟
講D會令人心惶惶的野出來

機場做對了

又出來撥火

和你飛先第一日, 政府就咁快出黎播帶玩BINGO? 機場真係好重要

仲要係大多數人仲番緊工既第一日中午

又想火上加油

問題:其實外國 例如澳洲都有提出過 警察濫暴 鎮壓問題,警方宜家甚至胡亂使用催淚彈,街上行人無論咩國籍都濫捕,例如之前有個韓國人放工就比警員塔左翻去. 咁想請問 點解特首可以將全部責任放曬落示威活動到,而唔考慮你自己無回應或者無限放權比警方,先導致宜家li個結果?

其次,特首你自己都話想盡快平息,但民間抗爭者講到明唔達成訴求佢地唔會散,咁想請問如果你自己口口聲聲話為經濟,點解唔回應訴求黎平息風波?

專利及連鎖經營業界的代表說，餐飲業由上月至今生意同比下跌19%，本月至今跌幅更加接近25%。

淨係問假養心殿做代表咪算囉

會唔會全部記者都杯葛呢個記者會？

又講廢話？

咁嘅組合實係打經濟牌
1賠0.000000001

肯定係錄音機+經濟下滑數據

完全無聽的價值

快D派卡比記者玩BINGO

一定係，佔中影響大家搵錢講到貿易戰前都重講緊

聽完食飯背脊骨落

又做賤野

講廢話

都估撚到邊招

叫班人改做五金舖，賣3M PEE架餐我包好生意

解放軍 解放軍

知唔知點解跌阿
係因為D示威者冇心機購物阿
係因為D示威者食飯都冇胃口阿
屌哂你地班高官老母啦

依家呢個時勢仲有心情購物消費咩
有既, 賣裝備賣電筒果D咪生意額暴增囉, 呢D你唔柒講既?
淨係識講跌果D, ON撚9

你100萬人唔聆聽，200萬人唔放暴動個幾果義士，先搞到事情一發不可收拾，on鳩。

夾撚晒
rthk live緊唐英年搞緊個守護香港乜乜乜記者會
又係拋經濟出嚟
又講咩支持警察
又講年輕人有好多大灣區發展嘅機會

邱騰華，即係講經濟啦

玉石俱焚,你教我地既嘛

中央認證 機場真係死穴
想郁都郁唔到

尋日邱騰華個記招無人理

所以罷買都係要做

一入機場 即刻衝出嚟

係呀依家經濟好差，所以回應訴求，示威咪會停止，經濟咪會變好

今日係咪無警察記招？

4點鐘謝sir唔開了

無popo press conference

有呀rthk 32

有波叔就肯定講經濟野

追佢台灣殺人案，好耐冇答過，以及過期tear gas有山埃，毒死市民，生化武器

Thanks

又入示威者數
講到經濟幾差幾慘幾多人無野做
最撚衰你班廢青

冷處理
聽眾唔係我地

又讀數據

又出黎播帶

民間記招可以講呢樣

99%恐嚇人星期六日唔好上街

一定係講經濟

呢排無事無趕唔知出來會講乜野？

經濟差咪就係因為你班高官唔撚回應囉
我都係受害者呀
又blame the victims

不要叫市民放棄 話大家破壞經濟
叫政府承擔返自己責仼啦 咁大家咪唔出嚟囉

譴責接機行動

轉頭又屈你班廢青係機場趕客
搞到個個失業經濟差

打經濟牌, 讀完市民聽到後, 有感示威唔好,從而改變一般人既心態

最垃圾唔識思考嘅人先會咁

依個組合。。。。

detail?

驚聽日冇人去圍北角警署，要落場激下你班人

記者會上先宣佈辭職，緊接剖腹自盡嗎

唔理佢都得
根本係人肉錄音機

一入機場即出現

專心做自己文宣，放映會，連儂牆，行動
堅持五大訴求，唔好被帶風向

目標係cctvb無限loop
師奶唔識嘢睇cctvb好容易潛移默化左做示威者搞到香港經濟亂
但殊不知搞亂香港嗰正正係政府

叫啲記者行家咪鬼去，去咗都係聽啲廢話。

宣布派掩口費八千蚊，訓棺材前應該攞到

準備Bingo 紙

叫佢地搵7婆啦

咁又唔得
俾tvb獨家播洗腦片
記者作用就係報導事實同真相

講經濟

根據近日文章
應該係出經濟牌

比五十萬佢一個月，就係聽佢9 up
真係cls

咪又做錄音機

係咪講返呢兩日落區聽到好多市民反對集會聲音；暴力出現影響生意；擔心人身安全。。。。。。

叫記者問下總商會個聲明囉

有手語哥哥嘅就可以了睇吓，冇嘅就繼續喺機場玩bingo

點架
有d話星期5
有d話6
你又話日
到底邊日先真

一齊死
最開心

算啦 好撚悶

強烈譴責！

唔好俾人牽住個鼻走好無？重申5大訴求

利君雅會唔會去?

又出黎廢up

派錢派錢
買裝買裝

財經台

阿波又來講經濟？

八千萬都冇用啦

次次講撚完都加多兩把🔥,

又想播錄音帶
垃圾政府

9/1開始加關稅。9/9 美國復會
大家堅持多一陣

依家估出黎果個組合

仲多變化個記者會發言內容

警察亂用武力製造社會不安，以及對黑社會的放任不作為使市民商戶膽顫心驚，才是真正影響經濟的主因

一定係經濟重創，要好耐先可以回復果啲嚇人野，不過對中間派中產好撚有用
我哋要諗下點KO佢

經濟下滑點點點

同藍絲嘅交流心得：
示威者搞到社會好亂啊
--> 係因為政府唔回應示威者嘅訴求
但我都唔支持啲訴求！
--> 政府連「鎮壓」都做唔到仲唔係佢廢？
所以我支持警察嚴厲執法！
--> 過度武力都用咗兩個月啦，有用咩？出解放軍囉，
全香港齊齊攬炒yeah！
⋯⋯我唔想攬炒喎，咁點？
--> 支持政府回應訴求囉！

請藍絲注意，無論你支唔支持反送中，而家社會會咁亂都係由政府一手造成

你可以唔支持示威者，但呢個咁廢嘅政府你仲撐得落？

有冇人可以印啲林鄭bingo紙去機場玩

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

見到陳茂波依條廢柴都估到個記者會大約講乜

有200萬人抗爭,咪叫另外500萬人瘋狂消費

又有咩好講 講黎講去3篤屁

召喚利君雅!!集氣!!!

琴日聽收音機話咩商界D大集團聯署呀嘛 屌

林鄭驚聽日後日冇人出，突登出嚟加油(物理)

其實盧偉聰去撚左邊

出後話經濟收皮都似

廢話連篇

零收入定零profit呀我信呀我真係信

經濟篇

我女神利君雅呢？

準備反擊

好淆
經濟大跌，樓價大跌

又出嚟倒果為因
屌你老母
知喇示威者破壞經濟
咁你快撚啲回應人地訴求
人地咪返屋企囉

邱騰華已經係相對無咁討人厭的官員，而家想攬炒埋佢？

一齊估下今次劏房波又屈乜經濟下滑

擺低50
打賭一定主攻旅遊業數據

香港都就嚟復會 明日大愚 國歌法 辱警 大陸買電

賭宣佈陳茂波接任行政長官
1賠幾多

有無諗過市民同記者想唔想見到佢地？

聰仔呢

旅遊業仆街，本人表示高興，無佐大陸團，不知幾爽

更新，頭先打錯字

99倍

星期六日遊行又想點火

係咪10月復會

佢應該係特登咁做,佢好想出解放軍

嚴厲譴責香港示威者引發全球經濟災難性衰退

仆街777 又打經濟牌

回應訴求咪搞經濟羅

全撚部都黑人憎

示威者買大量裝備
令港紙外流
導致貶值

錢錢錢錢

你哋越俾心機返工，佢哋荷包就越滿

你肯返工經濟就好㗎啦

雖然經濟好唔代表你生活好

因為popo對答太廢既關係
所以取消4點例行記者會

加上示威者近日冷氣開太勁
導致全球暖化

咪撚討論啦連登仔

尼十年賺到爆啦,日日120% occupancy好唔好？

應該講和你飛行動影響旅客乜乜柒柒